Скрипт предназначен для вывода расширенной статистики на оф. сайте игры World of Tanks. 

В выводе на странице есть: 

* рейтинг эффективности

* рейтинг эффективности WN6

* рейтинг эффективности WN8

* рейтинг бронесайта

* нуборейтинг

* рейтинг нагиба

* все данные составляющие (ср. урон, ср. защита и т.д.) этих рейтингов и их влияние на рейтинги

* Все данные на странице распределены на блоки, которые можно сворачивать и скрывать. 

Скрипт позволяет отслеживать динамику по новым боям (сравнение с сохраненными данными, до 7 сохранений на 1 игрока, есть графики по этим сохранениям), сравнивать свои результаты с результатами других игроков на странице их профиля. 

Инструкция по установке скрипта:

Для firefox нужно предварительно установить аддон greasemonkey, например [по этой ссылке](https://addons.mozilla.org/ru/firefox/addon/greasemonkey/), скачать и распаковать скрипт со вкладки "[Downloads](../../downloads)" (требуется только основной скрипт wot_ext_stat.user.js), окрыть его браузером.

Для оперы - скачать и распаковать его в папку юзерскриптов ("общие настройки" - "расширенные" - "содержимое" - "настроить жаваскрипт").

Операфаны, установите еще [этот скрипт](http://cdn-frm-eu.wargaming.net/wot/ru/uploads/monthly_02_2013/post-746981-0-08755100-1360665515.rar) (Благодарность за него камраду **everperm**)

Для оперы версии 16 и выше нужно установить Violent Monkey с магазина приложений Оперы. А в нем установить скрипт.

Если у вас хром: скрипт [доступен в магазине Chrome](https://chrome.google.com/webstore/detail/wotextendedstat/dabflgcpjdpehabbkbgpjljcalonbimm?hl=ru)